# fem1-rozovyk-js-hw11

### Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Тому що значення в поле вводу може бути вставлене мишкою, без натискання клавіатури - в такому випадку події клавіатури не будуть застосовані і можуть виникнути помилки.